知唔知蔡一傑、蔡一威夾埋打蔡一智，會變咩？

係會打到變虐智呀

10/10

0/10

ok

ok😅

...

accept

係人打佢都係變虐智

我淨係知草蜢有6粒睪丸

邊個係蔡一威？

蘇志威阿屌你

呢個好笑

咩呀

10/0

變黃心穎

乜鳩玩撚完了

弱一智

新會然？

2/10

弱一智傑出青年獎

叫我？